[TG] 豬年拜年冇野做 一齊嚟玩狼人啦喂~

各位巴絲，黎緊拜年成班人on99 坐哂係到又冇野講又全部人㩒電話㩒到悶不如就入黎玩狼人解悶啦

基本規則：玩果陣唔準cap圖cap對話。
唔準鳩衝女狼友，要互助互愛，發揮村民精神！緊記無遺無deadtalk.

盡量多上水 join game如果自問入完group可能3 5 7 日先蒲頭就唔好入啦認真

申請入group link:

玩狼人點解都要留咁多資料，連性別都要知既？

我都想知

歡迎無鳩巴打同有鳩絲打

狼人谷，你直接post link咪得囉

之前post過 link丫， 但係有成班痴線佬入哂黎搞事 先至close左link.

豬年快樂呀

岩岩有個人apply剩係打左一串數字 6477xxxxx 9個位又唔似電話 tgm又揾唔到 麻煩username係setting到揾到。 再apply多次

填了